玩正股嘅人贏得多，定玩牛熊嘅人贏得多？

有冇人做過統計？

正股 大好友遇到大牛市當然易玩 不過就算遇上08、15年式嘅大跌市 大好友走唔甩 都可以慢慢坐返上黎 只要相信個世界唔會世界末日同埋唔好買中老千股就得

牛熊 可以炒波幅 可以買兩邊 可以以小博大 但又可以比人左一巴又一巴咁打靶

牛熊既跳樓多

牛市贏錢係時勢做英雄咋

正股啦

講漏左 正股都可以短炒波幅 唔一定長揸

上年贏嘅都係正股
今年仆街嘅。。。係輪商

正股股神就聽得多 有冇牛熊股神係出名嘅舉例下？

正股買錯一樣死，blue chip如屍變環球，中國靈車，仲有一堆價值陷阱

衍生工具冇得守

贏輸都係人

本多

正股認輸都係輸3-5成啫
牛熊直接輸晒
當然唔認輸既人玩咩都死得好慘

你以為嗰個都玩近牛熊咩

2樣都只係工具，你無一個有優勢既策略，用咩都死
利申：已死

我未聽過牛熊之神
正股c奶渣騰信1萬變1千萬就聽過